降魔的（16）

展明....念力打飛機？

feel到呢幕會變經典

唔想肥仔死

香港人唔配有馬明

初頭仲係到諗點解降魔的做到台慶劇

馬明，我知錯了

agger
抵班c拉日日睇展鵰

原來外傳無馬明
不了

揀呢張圖開 Post

真係一集一個po

肥仔

作者

馬明d戲真係好得

初頭仲係到諗點解降魔的做到台慶劇

馬明，我知錯了

呢套本身唔係台慶劇黎

之後點解變左係

本身嗰套拍唔切

本身個套係咩

馬明 今年係時候喇⋯

呢套野加埋都係得100分鐘 應該無聊野黎

呢張真係好正 男人既義氣

跟住個幾集應該唔止一集一個po

降魔的番外篇係咪一定要Big dick channel 先有得睇

Tbb咁on9 我覺得會比拍豪

睇埋佢地個鮑鮑啦
dls

有肥仔

未睇已經覺得好正

個時間線係小馬未做的士司機前

要求拍season2

大帥哥好似係

馬明都係岩做啲貼地角色，如果叫佢做金融財俊或者超級殺手，我諗我投入唔到

唔好同我講個外傳係使徒行者啲fd

唔會咁顛卦

傳聞係大帥哥

拍豪唔係主角

佢d眼淚浪下浪下世界級

我都希望
signal下年啦

淨係出預告已經狂推
兩個配角拍咗一幕經典

拍豪？？

之前個洋蔥係親情
而家到友情 睇預告已經眼濕濕

最後啤啤就愛情

飛虎個大佬

番外個套係咪多降魔好多

比比鳥 咁寧願比signal

淨睇相已經有戲

咁芷若呢

一定唔會柏豪 講好晒數啦
柏豪橫掃勁歌金曲個邊

【專訪】周柏豪直言頒獎禮靠關係：將軍澳最佳男歌手一定係我！

係大帥哥
個陣講明張衛健返黎拍50週年劇
唔知點解個feel似張衛健成日改劇本搞到delay

留返俾展明算啦

唔使對白都，淨係睇圖都好有feel

講真真係比馬明拎獎啦屌 on call已經無左次機會 之後都無咩劇比佢可以去返on call果陣咁

最佳男歌手

真係屌老母
冇視帝都比返個最受歡迎佢

香港人欠左林峰同馬明

主角威能 唔會死

我唔記係邊度睇返來話編劇原本係想寫的士佬降魔
但係諗下諗下不如寫降魔俠既前傳
跟住就變成電視本篇

馬明d戲 真係進步左

龍貓

呢套劇唔應該叫 降魔的
因為主要劇情都係講 馬明 同D鬼之間既感情
降魔只係附加..............

林峰慘好撚多 林峰輸三年都係大熱
林峰係大熱 被夏雨打開口牌 打到TVB唔俾佢唔得 結果佢都係走左去HKTV
一年又係大熱 無啦啦轉左投票 仲要出名多FANS既林峰輸埋俾黎耀祥11萬票
爆SEED唔洗講 離左巢 實無獎

短劇
13集, 每集8分鐘, 加埋都係100分鐘左右

而且仲要無馬明出現, 完全靠個名出來呃錢

好驚聽日最正既畫面出哂係預告

睇wiki話友情客串

龍貓RIP

最佳劇集 迷 降魔的 踩過界之爭

踩過界有下輯
再畀Signal做視帝都未遲

做tvb既連巴連絲，等大家俾套劇感動多3曰啦

使徒行者2個大佬

係 睇D劇照有馬明渣住支槍救主角

睇完eu踩過界, signal 同千雪個幕, 覺得signal都應該係時候要拎視帝

睇完馬明,, signal今年拎住最喜愛男角先啦

最驚係比溏心3夏雨

今年tbb係咪投票?
定又係內定

好似會出場

投票都黑箱架啦

其實所有頒獎禮都係內定

溏心3 signal

wiki (雖然唔知可唔可信)
有肥仔
似係2002咁1人1鬼 partner降魔

黃建東唔係死gay佬咩
btw,啲特效好似好左

屌首BM抄He's a Pirate
馬明點睇都係客串幾秒

馬明要收香港人皮了

我諗都有半集掛 收隻魔皮喎

馬明都半離
死撚硬

s2真降魔

佢做on call 36同真相奸狗boss都好好睇

啲人死哂拍S2會唔會換過哂班人

呢套真心好撚得 我成年幾無睇過tbb 但依套真係要推下

成條片最型就係馬明嗰兩秒

套嘢雖然改錯名 cg差 但係啲劇情同對白真係好得
最起碼我係一個幾好嘅肥仔
龍貓

脆魚 拍豪

係 好撚型

姦情

Agger

題外話 如果大帥哥今年播得成，溏心應該唔會播住
大帥哥已經五十集
不過都無關係啦
如果佢播到就無降魔的做台慶劇

有bug?時間線係咪錯左

開頭小馬同廢石去殯儀館巷仔 小馬救左廢石

之後到探監 展明話呢一年過得越黎越開心 即係已經過左一年啦

但最後臨尾 有為同廢石傾計 廢石話小馬越黎越強 前幾日仲救左

沖完涼爆po

去殯儀館個段已經係大約一年後嘅事？

最起碼要有馬明同些粉啦
仲有班未死既人

小心比人話你係打手

其實我覺得片頭一開始已經係講緊一年後 因為芷若過左去英國一轉 而且又講啤啤事業發展好左

係的士同黃智雯講野個陣 已經話: 去完外國探屋企人點呀 (呢度已經係一年後)

可能係今集開始之前已經過左一年

陳展鵬食屎啦

唔想睇佢囉

咪係 唔知點解次次都無佢

嗰年signal
今年就馬明

郭晉安果套唔得，最後爛尾
如果佢個角色無洗白會再有話題性

當時個個期待佢會黑化, 殺哂所有人.......

點知成個on9仔咁, 失望

馬明好撚型

談情說案

啱啱係貼吧見到個post講展明同Bonnie條線仲有啲野

有BB ??

我好期待所以無睇劇透

原來句收你皮係本篇宣傳cut出黎

我諗起溏心風暴 就想熄電視

留個名先

其實tvb根本唔知d人鐘意咩 見佢拍得糖心就知咩料

入左冊一年，應該生左
一係出冊再製造

妖 男版吳弱希

呢套係大陸塞錢比佢一齊拍啫，但唔知係咪佢地品味低劣，除左踩過界係事後合資，其餘果啲合拍都拍得寧舍差

好人梗係要死先

可能真係魔種，本尊都要十娘陀三年啦

哇！咁可以完全收皮
TVB

咪搞啦屌 脆魚表情一撚樣,我地睇完都代入唔到

又有脆魚，TVB呀嬌

脆魚d演技好令人出戲,如果降魔的拍S2千祈唔好加佢落去

有冇人loop緊 泣血薔薇

下個到有為

岩岩出果陣有loop

最後馬明應該死剩一個去降魔，細細個剋死老豆老母，之後又剋死豪仔，係心姐命硬先長命啲，連廢石都吸死埋，鍾意親佢既又死，Fd又死，累街坊

佢真係天剎孤星feel

今年馬明咁都無獎既話可以直播show呢個樣

btw,希望唔好過份吹捧呢套，舊年EU台慶都係慘敗

只係因為城寨勢勁，今年同盟冇得玩啦，口碑唔得
而家暫時個勢係王浩信同馬明之爭，兩套劇集同角色都有熱烈討論。
誇世代擺明玩野，bobby 陳豪都唔會爭啦，老表平淡
溏心就算數啦。
王浩信今年發展幾順，不懂撒嬌，盲俠，再加溏心
馬明 的心理追兇，演出同降魔的一樣評價咁好

利申:一直支持馬明

任何一套加佢落去極速柒化

有為

得返4集時間
要超渡龍貓；有為、啤啤又要死
仲要降魔，屎坑石仲要歸天
睇黎心姐、芷若唔使死
心姐仲未知馬明害死豪仔

車尾箱個個係邊個呢

仲有 展明vs馬明 既boss戰
睇主題曲好多畫面

唔會打幾分鐘就完下話??

agger 黃智雯去完外國返黎已經係一年後，探展明監同siuma救廢石時間線係類近

真係降魔既劇情得好少，主要圍繞siuma點樣成為降魔師同佢身邊既事
你當係降魔的前傳／ 起源咁睇會好d
得返4集唔捨得

做乜搞到正義聯盟咁”her her”聲咁急講咁多野

馬明世界級

之前心姐線太拖

今集有為解釋咗咁耐, 明顯係想講精靈係陽, 魔係陰, 應該係並存.
廢石成日9UP集天地之正氣, 而黑鼠就吸人既負能量, 就算打得死佢咪又係轉化第2隻?
小馬到底係咩轉生, 以廢石既能力應該解釋唔到, 唔知到時點講解? 定其實開頭已經伏線咗聖羅蘭出來解釋?

之前以為芷若會魔化,但而家證明唔係

啤啤就擺明犧牲, 會唔會芷若最後同馬季有好結局呀…？

降，不是屌打既意思，要降伏先work?!
例：日本軍官加滕San
即係要解心魔先可以撃退鬼斯

呢套戲海一個都有哂機會發揮，呢d先係劇，可以提拔新人。垃圾溏心

Tvb想頒獎比邊個咪邊個
使鬼睇外界個preference

點解外傳網絡短劇cg好過正劇咁多

要讚下導演
啲視角又正
又比到咁多位演員發揮，個個都好好戲咁
（嗯本身唔好戲個啲又配合返啲表演比較單一嘅角色

因為要捧紅 big big channel

一陣話佢係如來弟子金蟬子轉世，就膠晒

如果要拍2可唔可以係小馬同些粉一齊真降魔

30集就差唔多

賠下性命～～～抵擋不了那一擊

你都識講短劇
做一套電視劇CG需要嘅時間同做一套短劇需要嘅時間相差幾遠
同期仲要做其他電視劇

上面個張好柒

冇計，始終個班高層老妖不死。咁多年除左掙權自保，從來冇其他技能。為左揾食除左埋堆搞小圈子排外，再無實質創意。
就算係大陸比錢玩hardsell ,點解仲可以返炒溏心？ 呢o的題材已爛到臭，既old school又老土。

你都睇下係邊間野sponsor佢地

最估唔到係連首歌都呼應埋套劇
一千歲亦自覺不夠

三千歲都被小馬吸晒 一千歲緊係唔夠

但係首歌真係想問下坤哥

今年好想小馬扲獎
但係signal個勢幾勁

[FF mode]萬綺雯客串：驅魔龍族馬氐一家[/FF mode]

Wiki話唔知咩托世，所以d血咁勁

如何推小馬攞獎

2登仔越捧越霉是常識.....

趙永洪sense到肥仔出左事，無立刻轉身嗰下

但佢知廣告商鍾意D咩

其實頒獎禮D獎一早安排好，就算降魔的好反應都趕唔切

Wiki之前劇情無樣中喎...

而家睇緊琴晚果集
個肥佬死得勁慘

點解今年出年先頒獎

比著平時即刻轉身跟住震驚>大叫

男人的驚訝

不敢面對

但琴晚既鋪排我反而覺得係馬明係陽 精靈係陰
所以馬明吸晒屎坑石d能力

醫院個幕又係世界級
男人內疚想忍住唔喊
但講多幾句都終於忍唔住

無綫的員工自發性提供原創故事橋段，並獲接納及開拍成劇集

情節都係tvb d編劇作返

照套路應該會馬明內疚啤啤死 所以結局自己一個繼續降魔

第二輯會出現一個同啤啤一樣樣嘅女仔同芷若小馬玩多次三角戀

按照當年怒火街頭
今年馬明拎唔出奇

年頭套迷 好正
阿田有機拎女主

咁咪變返tvb平常d膠戲.....

尋日denial anger bargaining
今日應該depression同acceptance
marco好好戲
畀翠如做應該全部同一個表情

泣血薔薇係唔係講展明點芷若既感情

【收視分析師】《降魔的》力壓《誇世代》 馬國明：口碑最緊要
撰文： 溫菁莉 發佈日期：2017-11-22 12:00 最後更新日期：2017-11-22 12:39
歡迎收睇逢星期三中午嘅《收視分析師》，上星期大市整體氣氛由《降魔的》為主導，在網友同觀眾的熱烈帶動下，升幅續擴至0.9點，平均為25.4點，曾高見25.9點再創一個月高位。至於8點半的《誇世代》，倒跌0.6點，收報23.9點，劇集未有太大驚喜，中場收視表現較為疲乏。《降魔的》與《誇世代》兩者相差1.5點，即係前者幾乎多10萬名觀眾睇過。《降魔的》上星期進入戲肉，上演一幕又一幕的動人場面，這幾幕催淚彈令不少觀眾都為之動容。

對於《降魔的》會否拍第二輯，馬明接受訪問時就話，有時開拍續集未必好。
【收視分析師】《降魔的》《誇世代》收視平手 其實馬明已經贏咗
對於《降魔的》跑贏大市，更差0.1就到馬明心目中「好高」的位置，《香港01》亦特意找來馬國明傾幾句，不過他對收視有另一番見解，他說：「而家嘅收視好難統計，好難要求觀眾8點半9點半返到屋企坐低睇電視，我見有好多人都會第二日返工搭車或者食飯先睇，大家睇電視習慣已經改變了，對於我哋嚟講，最重要口碑好，亦證明監製同編審嘅劇本好。」至於會否希望拍攝第二輯？馬明就以自己2012年的作品《On Call 36小時 》做例子，「當時第一輯好成功，但到《On Call 2》講真我覺得係有些問題，原因係第一輯嘅編審之後離開了公司。所以《On Call 2》搵咗第二個編審寫，其實要生多一個故仔好難，所以當時嘅反應未有太好，我覺得要開續集嘅大前提係咪真係有得寫落去，我覺得呢點要留意！」馬明的意思真係呼之欲出，簡單來說，就是見好就收，不要拍到觀眾覺得爛才懂得收手。

《誇世代》上個星期平均收視只有23.9點。
至於8點半播出，幾乎TVB全台總動員的《誇世代》播到今日13集為止，由於支線多，追看位未集中，令收視有壓力，本周更比上周微跌，只得23.6，但最近各位主角陳豪、森美同李佳芯，都開始多人討論，希望會有幫助。

雖然本周收視和《降魔的》相比只差1.5點，但論兩套劇製作成本及演員陣容來比，其實《誇世代》收視是輸得慘烈，記住強調的是收視，容後會解釋，由此可見，大堆頭掛帥未必帶動到收視，以今次《誇世代》為例似乎就未有太大幫助。
更不利的情況就是下星期一開始就會播出重磅藍籌股《溏心風暴3》，兩輯平均收視分別32點及35點，這麼亮麗嘅往績，加上儲了十幾年的「溏粉」，監製劉家豪亦一向計算準確，我大膽推算《誇世代》會有更大壓力，除非劇情上追看性加強，否則遇到《溏心風暴3》，《誇世代》將會被恐慌性拋售。
《溏心風暴3》下星期一就會播出，相信又會掀起一股金句熱潮。
馬明你睇得好透但點解你早幾年會接膠劇呀

差少少可以講返佢名句
26、7點都好撚高！

all in 馬明

26，7點已經好撚高

yr tnt

今晚要返學

屌我知喇

馬季個阿姑其實叫馬小玲

好唔捨得套戲

潛台詞： 今晚係我show time

預告果到已經有少少谷馬尿

預告好似係馬季召喚肥仔返黎，
佢已經勁過舊廢石

馬季同啤啤條線會唔會又有新ost

都話廢石廢係因為比小馬吸咗靈力

言靈之術

誇世代都好搞笑喎，我覺得兩套都幾好，以家會朝早搭車睇

以tvb性格 啲獎實比曬呢堆

睇見d名都無興趣

可能係想禁熄依家馬明個勢

佢最近降魔做完之後有個溏心宣傳節目，入面list晒上兩輯拎過啲咩獎咁，真係似想台慶又做晒啲獎過去

問題係有冇人企硬馬明先，一陣個個睇完溏心轉撚左俾夏雨同黃浩信

個人最理想:

最佳男:馬明
最喜愛男:Signal Wong

馬明未拎過最佳,信號王又未拎過兩個男主角
兩個分左佢最好

覺得信號王點都值得拎一個

我開始覺得有啲劇照係拍出黎fake人，得返四集，真係可以做到果啲場景

雖然石敢當都話自己靈力係比小馬吸晒，但係有為成集都係度講緊energy equilibrium，我會覺得係因為魔嘅力量壯大左，所以精量嘅力量就減弱。

佢邊有得揀拍咩
你一揀嘢拍 就冇人會搵你

不過做左精靈三千年做到佢咁一無所知都幾失敗

飛虎極戰 是否 飛虎第三集??

即係馬德鐘又做 展sir??
又有智雯做女飛虎.......

上網睇左D資料, 原來同「飛虎」無關係

由三哥 做飛虎阿頭

應該連自己點出世都唔知

近廿年神劇 當之無愧
個人覺得拍得住我和疆屍（雖然頭十集有啲拖）

溏心我頭兩輯都已經無睇

瓊姐都開左post讚marco

快啲做快啲做

好笑還好笑，無想追既意欲
降魔的令我追睇，近幾集仲好心急想睇

大家今集準備好拎紙巾未

開波

I am ready

誇成五十集好難追，已棄

王祖藍套哪吒真係拍左出嚟

準備

仆街仲未到屋企

有就正

我就是趕返屋企睇 啱啱返到

誰願見死不救 滴水不漏 像一顆石頭

call 神龍

開始了

Start

攞定紙巾

Sad定先

開始

催淚彈準備

英雄宴

唯有睇住文字live先

鼎鼎

burmie

黃穎君

準備喊死

尚董叫龍貓老婆做阿嫂

牙嫂好牙嫂feel

尚總又體驗民間疾苦

些粉

龍貓嫂幾正

尚慶端

肥仔抵死啦 上集個flag立得咁高

marco又崩潰

Marco

屌你老母

marco

好撚型

真係好孔劉

真眼淚

做得好好
我都眼濕濕

真係好難唔癡線

Same

孔劉

呢套除咗降魔嗰幾part都好好睇

想學ironman養人一世

已經準備好紙巾

Seven

做得好好 睇到我眼濕濕

假左d

今日既喊戲好假

無乜人提過師太
［img]

因為上集太神

內疚 兼創傷後遺症

仆街我諗起係果啲龍貓出左戲
本身想喊架

冇睇上集點解肥仔死左

又燈

孔劉呢套好過鬼怪

睇到想喊

本尊真係無魔啦

無上集咁自然

阿嫂幾正

你咩事咁弱雞

終於有次work啦？

頂連用都唔肯

本尊要換女裝

過咗成晚，可能冇咗琴晚個種接著爆發嘅感染力
不過已經準備好

強烈建議自己番睇

佐為要消失啦

要哭了

無乜人提過師太

交帶身後事

肥仔可能陰間每日重演住比人紮死

傳技

本尊角色好似棋魂佐為左

教哂D野就要消失

本尊變左平凡鬼了

結印

熊貓以前應該係玩騎乘

比阿嫂騎

一次就成功

傳授秘技，本尊立flag。

勁過廢石

小馬降魔LV UPUPUP

火影

x 教授

咁似火影

本尊依家要教你終極靈術

變女人

變X教授

召左了

本名...

龍貓係真名 ？

一次搞掂

一搵就搵到

屌你 禱告

哭了

1 take 搞掂...

要不是本尊

集集都催淚

小馬最終真係會變精靈

穢土

仲要一次就得

你已經死了

x教授

お前はもう死んでいる

成功變左死肥仔

螺旋丸

又repeat

點解肥仔好似瘦咗

馬明出淚彈

點解摸唔到 但係又坐到?

點解佢坐到？

摸唔到張桌但坐到係到

摸唔到張枱但坐到喺張櫈度

點解佢隻手可以穿過長台但又坐到係張凳度

掂唔到張枱但係坐到張櫈

馬明拎得視帝啦

點解可以坐到 但隻手係摸唔到野

龍貓老婆正撚到

成日都有個問題
D鬼片D鬼掂唔到點解仲坐到企到地下

個肥仔確實幾好戲

摸唔到枱但又坐到

伏線黎

咁樣死

坐到櫈但掂唔到枱

你真識食

佢老婆好正

唔洗問啦 座到係伏筆黎OK

回億啫

報夢

鬼唔掂地ga

D對白咁串嘅

好催淚

紮馬咋

點解啊嫂咁好戲

飄

牛雜

佢老婆可以做咩賺錢

些粉: 我又諗起你老婆啦

呢幾集係咁有洋蔥

等我照顧龍貓嫂啦

我唔敢望畫面 聽對白

龍貓老婆幾正

屌 忍喊忍到好辛苦

個老婆咁正點會冇狂風浪蝶

又痴撚線劇情

阿嫂

肥仔好好攪

龍貓仔都交戲

未亡人

好似阿kay

又係d屎戲細路

些粉第時應該食左阿嫂

好正

好感動

肥仔演技大爆發

好過同汪子勁扑野個女仔好多

我岩岩同老母講，佢竟然答我

唔通去左地球另一邊咩

我終於喊到

敗筆

連龍貓個老婆都咁正
你班連登毒撚自己好好反省下

個細路係唯一敗筆

細路你想有幾好戲

好彩有廣告 唔係呢到實喊

佢老婆幾靚

駁唔到

有d似李壁琪

之前牛什已經爆左次

我會好好照顧呀嫂嫁啦 你安息啦

人妻相

叫佢嫁比第二個果下好心up

好似一哥咁好戲

係

好想代龍貓照顧佢老婆

好催淚，言行同對白都係

成場戲比佢老婆個靚樣破壞左
掛住望佢

糖心三就收皮啦

牛什係邊套戲？好熟

佢叫咩名？
估唔到好好戲

一個溏心廣告真係滅火筒

啱啱喊咗 但一見到個comment就忍唔住笑

心理追兇

肥仔不嬲好戲wo
之前同馬明拍個套，殺左啊媽
已經好好戲

又係馬明果套

催淚

岩岩夏雨果下
小心又一視帝勁敵

下次改進

個老母又係八點半套戲做仆街老母

呢樣野tvb真係點都改唔撚到
搵親d細路都屎戲到

明明冇事，但一叫爸b，即刻忍唔住，喊左出黎

好賤

我都覺
馬明

訓練班出黎架？

笑左出聲 伯母好野

係呀，好心疼

參考下stranger things

我冇乜興趣睇呢part

林雪

第一節已經睇到喊

殺老母/老豆

apa at佢

第一節已經咁大個洋蔥

肥仔d戲係幾好

唔受地心引力影響應該浮左上太空添

殺尚總

韓劇先會嚴選童星
tbb? 搵個細路500蚊一日搞掂

邊會有500

屌

但都係上唔到位 唉

希望肥仔東拎到飛躍

350咋

夏雨崩潰痛哭😭
網民齊撐攞視帝

套嘢其實幾好
玩單元劇得嚟啲選材都幾有趣
少少批評係每個單元劇既比重都唔同

有啲寫得太短有啲太長死唔斷氣咁

本尊同阿媽啲周邊好似寫得太多
好似為咗俾心姐同蔣志光出境加落去咁
搞到馬明身世個單元劇前前後後接得好奇怪

但整體編劇水平真係近10年top

肥仔拍喊戲好睇 做其他角色就麻麻 感覺好做作

有邊個肥仔真係可以去到做男一

喺香港你真係唔好FF
層次同人地差太遠

bobby ?

其實些粉應該扲男配角，唔係都應該俾飛躍佢啦。
佢D 戲好過肥仔好多

全世界應該得香港班童星咁屎戲

睇好佢 雖然應該上唔到男一

又係唐心個死樣
咪搞

我都想講 但諗諗下好似係肥佬

岩岩睇返上集

屌你最尾喊戲

唔係好肥姐

希望今年何遠東有獎攞喇

有時間都去補習學樂器學語文

仆街啱啱先返到
預告片段做咗未？

準備晒紙巾

呢套野D BGM又係好高質

即刻開電視啦

卡比獸

yes
好假的肥仔

屌你啲cg

開咗

點解可以咁冷靜

原來Macro見唔到

些粉見到龍貓呢下反而有洋蔥

啱啱少少都冇

呢幕好型

推倒肥仔做視帝

1,2場戲
佢同些粉 兩個CARRY哂

以為佢話即係柒...

姐係柒

Marco係咪準備接手呀嫂

原來望唔到對方

柒

睇化左
好虐心

原來係見唔到

心姐先真係敗筆

好有我和殭屍有個約會既感覺

隔空對話

呢個提醒嘅代價
好沉重

熊貓對眼濕晒

seven
唔係孔劉咩?

在心中

Macro照顧阿嫂一世啦

賭哂d錢
下體諗野
就唔係好人

屌成件事好男人
兩個男人含住泡眼淚
講嘢互mean, 但其實好緊張大家

99%

marco 溝龍貓嫂咪岩數

屌 好中

媽啊

諗起天與地金燕玲報夢邵美琪

好感人

原來兩個咁好朋友

個鏡頭

仲要見唔到佢

些粉照顧龍貓一家

之後

我真係好想同你飲返杯

播

肥仔自己都想喊

些粉照顧阿嫂

你的樣子如何
你的獎項也必如何

神劇

好正 睇唔到 但感覺到

啤啤

依part好神

呢幕好正

睇到喊左

扮哂野嘅死肥仔

好假的肥仔

仆街 真係哭左

馬明

龍貓！！！

呢幕好高質 在心中的對話

呢幕好正
繼刀下留人之後

扮野既死肥仔

呢幕寫得幾好 睇唔到仲感動

賣親情唔緊要，但完全拉唔倒去主線度
有為都話提下本尊點解玩完
心姐除咗搞事真係無嘜用

肥仔 曾守明

佢之前扮弱智做得好好

好淫

K

正一好假既肥仔

好假ge肥仔

好假肥仔

好假嘅肥仔

真男人, 在心中
唔洗好似女人咁扮嘢

好假既肥仔

呢幕真係...仲要守明哥真係走左...

好慘

原來係到

屌 肥仔

呢度喊撚左

連扮晒野死肥仔都識

劉佩玥件白衫有陸運會囡囡feel

痴線戲

喊左

D 戲勁過咩煎PAN

肥仔仲有用過我

唔戴眼鏡睇落靚仔咗好多又無咁肥

馬明個樣 屌

仆街呢下
我成世人都無咩成就

你係幾好架

好想喊啊

幾好既肥仔

BTW

點解無歌起既

尚總同有為係都要搞到人笑嘅

大家係到笑笑口9up
心入面一定

屌你呢幕

真係係到

又機場

馬明真係好戲

又係呢條橋送人走

Brotherhood

又依條路

原來汀九橋係奈何橋

brotherhood

又好似金剛咁入機場 ？

呢幕痴線架！！！！

馬明岩岩又渾身是戲

想講

喊撚左

仆街

屌你 喊撚咗

好撚催淚

又係呢條橋

超渡的

點忍

點解D 劇情咁入心入肺嘅

好感動！死肥仔！

奏樂

仆街 好撚催淚

落雨

又係青馬

日日經過晒......

有冇嗰張起碼我都係一個幾好嘅肥仔

無懼世事變改...

肥仔 小馬 些粉

馬明同肥仔對望果下真係值視帝

青馬大橋原來係另一個世界既入口
之後有為都係到走

馬明d眼淚…

青馬咁多人跳樓，原來有原因

湖南佬

機場意味分離

歌準備黎啦

忍唔住係咁喊

反而佢播淨音樂重touch過播歌

喊咗 點解TVB都拍得出啲咁嘅嘢

神級

倒數21秒奏樂

比肥仔點醒左

馬明流眼淚 唔洗講野 已經有戲

其實係咪行青馬大橋就係送人投胎

流星般閃過.....

呢套野個個都好似好戲左, 有進步...

一影肥仔眼淚即標

痴線

睇tbb睇到眼濕濕

堅感動

siuma要轉職

原來呢到係幫馬明覺醒

肥仔表示認同

能力越大 責任越大

流星般閃過

唔捨得都要架啦

蜘蛛俠呢個reference用得幾好

哭死了

屌 我日日都行:

gg俠

起歌

個別例子
下個禮拜一準時睇返師奶劇

又睇到眼濕濕
肥仔啲戲

行親呢條橋都會流星般閃過

流 星 般

起歌啦

喊死人

成日都會 做催淚嘅戲其實最易

配埋首歌

條橋係咪伏線

一唱歌就起雞皮

小馬醒覺了

眼鏡

唔同段？

青馬橋變左奈何橋

故事帶起左首歌

如流星...

唱la

遲d馬會可以開賭，播之前賭邊part有歌，每集幾多次....

好戲到我諗返啲唔開心既野

原來做鬼都仲有近視？

又係呢個位走.........

消失了 同金剛佢地一樣既消失方法

聽日返工經過青馬 大聲播呢首歌先

好似clannad光玉

睇到喊

痴撚線好感動

套野最大敗筆除左個細路就係d cg

呢套嘢好似韓國套鬼怪咁
又係拍往生者嗰幾幕好感動

完

本尊食雪糕

竟然唔係key的士景
成套戲都一直進步緊

屌 又係咁 馬明直接望唔到隔離咪算 係要加啲柒到爆effect

比人跌落來紮爛咗

入純音樂同起歌詞兩個位都好靚 好悽美

呢個角度很有趣

果下感動,D眼淚係隻眼好撚正

豪仔真係未走

男人之間唔洗講咩深情說話

扣分

會唔會展明真係豪仔

唔洗講野 已經有戲

主線任

clannad

佢

柒撚濛濛食甜筒

好想喊

同意 tvb d cg 太劣質

之前又講到幾巴屎閉用就一定搵到隻鬼

原來昨天最想得到的什麼
不用期待便已經可以得到更多

展明？

本尊睇黎真係豪仔

好似佐為

已經冇時間架啦
諗起佐為

Bear bear 會唔會係豪仔？

我都覺得馬明轉頭果下已經消失仲正

唔好整 cg

魔係豪仔

我想搵廁所咋

正想講

豪仔=紅眼魔

唔甘心死

有預感石敢當係下一個洋蔥

又急屎 一日屙六次

石敢當消失果幕會唔會又好感人

想食雪糕

又急屎

又痾

又柯屎

佢2個 令我諗起光仔同佐為....

咪臭係 係都要落cg

話佢哋喺兄弟都應該似

佐為都係咁驚無時間

用言靈關降魔咩事

又肚柯

成日都急屎

又係dodo Sir

本尊既靈力應該來自小馬篤尿

小馬又急屎

見親你都急屎

想播 x japan嘅endless rain
落雨呢幕嘅 brotherhood好撚正

廢石又立flag
死完一個又一個，到底有邊個留得低

肥仔東D戲真係令人喊得一陣陣...

有無人開17？

急屎=主線

小馬d腸胃

推到肥仔攞最佳男配

嘟嘟sir

一日屙六次

主線黎架啦 應該打魔警靠佢

推

眼鏡霧氣係伏筆

些粉呢？

伏線

劇透

豪仔=石敢當

阿嘟嘟sir瘦左
晚晚同老婆
玩cosplay

要急屎先召喚到4星卡嘟嘟sir

老尷
最渣嗰樣 越係要做
張保仔啲CG仲未柒夠

THIS IS TVB 冇可能啦
最多都係乜撚飛躍進步

我覺得本尊會好似佐為咁消失

呢套野痴線 一時又感動死人 一時又膠都抽筋

流星般閃過
遙不可及的痛楚

剩係識搵錢，原來夜晚係咁舒服

點解呢

呢套戲唔會有獎
就算有最多只係最佳劇本
男主男配個d 一定係糖心d 人拎

急屎既伏線=屎線

之後小馬好似小光痴左咁搵佢

屌你老母
睇到喊
好耐冇睇tvb睇到喊

如果好似佐為咁無聲消失就正

依半個鐘好高汁
漼完淚即入主線

韋家雄遲啲應該又有催淚位？

馬明話急屎呀sir瘦左 又立flag

石敢當啲垃圾戲真係死左都喊唔出

好多時明明可以用蒙太奇解決啲嘢（例如跳樓）
係都要用垃圾CG怕C9唔明

最受歡迎有機會.上年EU 都係咁

無綫無咁醒
所謂消失咪最後嗰集最後先消失

無時間推到個高潮出嚟

搵人開定17 好快爆

一定唔追糖心

應該比哂合拍劇
唔係點同上面老細交代

個錶同d錢都係

一集一個post

到時又幾個17

真係敗筆

馬明個眼神真係屈哂機

個標就諗起金剛係咁比人燒 無限loop

最佳編劇

降魔的（17）

可惜時間唔等人
又係時候講byebye
我打算搭10:34個班巴士出番去

我係小金井公園入口對面見到有個巴士站
即係下圖最左手邊個車站牌

我行到過去個陣望下個牌覺得同係東小金井見到既唔一樣
覺得好奇怪，所以沿大馬路行左少少
但都唔覺有coco bus個牌
所以我行返轉頭去番本身個車站，然後再開返個網睇下

點知我一check完電話，擰轉頭一望
原來個站係我身後邊條橋對面
而且仲要望住架coco bus走

大家要搭呢架車記得要過埋呢條橋先會見到
唔好好似我咁On9

我唯有等54分個班巴士啦
架巴士比我想象中搭得耐
搭左我10-15分鐘

用行動支持降魔的
罷睇糖心

真係唔落effect 好過

係咪伏筆嚟

對眼含住淚咁，仲要笑住飲茶

shit sorry錯頻

其實些粉嗰part都應該係咁 但要就返班c9

最佳劇本 一定係迷, 降魔的

有無cap底

睇班老友記喺度鬧交
加埋都二三百歲

可能之後會對石溝嘢

有幾分深情抑鬱

又有霧氣

日向一族

馬明：好撚急呀

又起霧
咩意思

係 伏線黎

又野查

呢個應該係 唔係講笑

扮坤哥

肯定...

龍貓肯定係俾黑警害死
小馬快撚啲報仇啦

廁格門幾似隨意門

人哋都話一日屙六次屎

小馬喺廁格出嚟fing咩手

你係男主角呀

男主角

唔通你係咩

馬明係咪要等心姐或者有為比魔害死先做降魔俠？

你係男主角

你係男主角！

我岩岩都同人咁講

渣車果段 斷斷下既

你係主角

做乜fing手，廁格有得洗手？

你係最佳男主角得唔得

公廁邊有咁乾淨

爆玻璃

HULK

跟住有為就死左

覺醒

你係男主角呀！

爆seed

小馬能力已經覺醒左

馬明就係魔

石石

爆哂玻璃

本尊只係配角

爆石

我都係咁諗

咁本尊係咩？真女主角？

係凍既地方出熱既地方眼鏡就會有霧氣
唔通

超西

啤啤死

馬明隻腳好花

本尊真係好廢

有留戀既野真係...

本尊要走了

你係最佳男主角啊！

心姐要死了

爆二尾

伏筆

又係兵

又收兵

本尊啱啱個消失得還好 但個音樂柒到...

好似棋靈王

發瘋了

笑死

展明連登仔上身

佢搞到你好high咩？

劇透撚

汪子勁

咁激進

搞左幾多次....

好high呀

喺的士

鹹濕佬

咁講野嘅

屌 展明咩都想要曬

好正

晚晚扑芷若

因愛成恨
要做低大夫

滿腦子色情

到時又話人抄